［緊急］因應警方要求 油尖旺通宵巴士停止服務

快撚啲走

push

PUSH

邊度寫因應警方要求？

推

唔係差佬叫邊個會停

旺角黑夜

有無諗過真係行唔到車 但係係比d狗塞住

Fact check plz 唔好標題黨

大家有冇試過發夢去過Gay sauna探gay fd?

摧

Sorry冇睇清楚
隔離post抄過嚟時有巴打咁講

我錯

Pushhhhh

呢幾條係最近新開既n車巴士線
仲有其他n車好似n241, n216, n271, n281

坐的士去第區走啦

有車就上

行去深水埗

你有冇諗過係因為條路封左，啲車行唔到所以唔開，而唔係因為警方要求

樓主認左錯 放過佢